# Установка приложения

## Требования к мобильному устройству

Мобильное приложение работает на платформе iOS версии 11.0 и более новой.

Телефон или планшет должен иметь достаточно свободной ROM-памяти для скачивания приложения.

Приложение работает на устройствах с экранами любых размеров, но обязательно должен быть тачскрин. Чтобы записывать голос и передавать его на камеру для воспроизведения, мобильному устройству нужен микрофон.

Чтобы успешно принимать контент от камер, приложению требуется подключение к интернету не менее 1,5 Мбит/с. Это минимальное требование к сети; если у вас много камер или если вы настроили большой битрейт у своих трансляций, требования к каналу могут увеличиться.

## Скачивание и установка приложения

Скачать мобильное приложение для своего устройства можно через официальный онлайн-магазин App Store. Перейдите по [ссылке](https://apps.apple.com/ru/app/%D0%B2%D0%B8%D0%B4%D0%B5%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D0%B1%D0%BB%D1%8E%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D1%80%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%B5%D0%BB%D0%B5%D0%BA%D0%BE%D0%BC/id1187243946) или следуйте инструкции:

1.  Откройте приложение App Store.
2.  В поисковой строке введите «Видеонаблюдение Ростелеком».

    ![](./img/install2.jpg)

3.  Убедитесь, что указан производитель OJSC Long-Distance and International Telecommunications Rostelecom.
4.  Нажмите кнопку установки приложения.
5.  После установки на рабочем столе появится иконка приложения.

    ![](./img/install3.jpg)

## Регистрация в системе

Приложение доступно корпоративным клиентам, зарегистрированным в сервисе.

Чтобы зарегистрироваться в сервисе, обратитесь к менеджеру Ростелекома.
